距離新年仲有一個星期 點解仲未感受到過年既氣氛

感覺同平時冇分別

0氣氛

萬聖節已經係咁

年經post

冇喇冇喇
冇人有心情過年